#Dispatch



#Promise



#Networking

###intro

- tldr -> git repo?
- whats a net req?
- basic ios example
- what we need usually?

###request building

- url components

- queries

- url -> request

- method

- headers

- body

  `response lesz belőle? nem fut a request még, lehet h nem is fog. Response.start()?`

###running req `generic?`

- start
- ssl pinning?
- progress
- diff reqs (data, download, upload)

###response `generic?`

- validations
- parsing? később promise-szal?

###promise

`optional`

###full examples

- get data
- post json
- multipart?

`hol a szerver? a running reqs az?` 
`új vmi ami gyűjti a requesteket, cancel all, stb?`
``kell egyáltalán? ServerConfig: Endpoint? request.start(with: config)`



#CollectionView